香港需要joker 多過batman

大家覺得下面張圖有d 似joker

venom

需要The dark knight rises 既 Bane

Bane 先可以拯救Gotham

background

高端化妝之學術討論

thanos

Punisher

似呀嬌

Galactus

有啲感覺
紅唇白底

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

咁講又真係似

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!